記撚住就算今日贏到開巷 都係開始炸

唔係唔比大家慶祝 但我希望大家唔好咁開心
就算贏左 之後大家都係照食彈 照比人打到仆街
我地唔應該因為贏左區選就放鬆
我真係好撚擔心
每一次做到少少成績出黎 之後都好難維持個勢頭
我希望大家依加即刻諗下，今日既代價有幾大
有幾多手足比人打 比人拉
有幾多係死撚左都冇人知
我相信真係有諗既 今日都唔會開心得出
要記撚住我地終極目標
五大訴求 缺一不可